[公投] 817機場or紅土?

如題

繼續機場
光復紅土

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

616

612

721

811

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

不分化不割蓆

777去死

不要被仇恨支配

P撚投唔到
機場好d

原來投唔到㗎

光

復

香

港

時

代

革

命

Airport

紅土居民跟完隊又跟隊，跟到出年都跟唔到

係

紅土友堅灰
明嘅

唔好放棄紅土啦

總之香港人加油！永不放棄！
光復香港！時代革命！

上次元朗已經取消咗紅土
又嚟多次？
真係灰

唔參與係對勇武派嘅最佳表態

紅土已經押後過一次
唔好再押後啦

817 紅土

光復紅土
727已經延期過一次啦
成個九龍得九龍城區未開發
幫幫紅磡土瓜灣好嗎

星期六多人一定要機場

816 學界x攬炒團隊遮打大集會
818 民陣百萬人大遊行
819 攬炒xG20團隊全球登報

紅土一早講定8月17 就算宜家想轉會唔會太遲

冇錯
紅土對黑政府無感覺

同屯公一樣 只會短期有效果
真係想長遠光復要街坊日日做
外人真係幫唔得幾多 求下你地去機場對準政權

紅土
佢地讓左好多次

推推推推推推推推推

幾時先到紅土

行完紅土入機場接機

紅土街坊絕不退讓

休息

818

好提意喎

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

提提大家兩個戰場唔同屬性